用緊s7edge想轉機

覺得用電好快，轉7 plus 用量會唔會好d

絕對係明確既選擇

食開味精你慣咩

應該差別不大

你習慣到ios嘅快速咩

我都知....咁小弟家貧，咪用炸彈， 而家出左花紅， 想對自已好d

明智决擇！